мама я десигнер
какие-то штуки для универа, кроме них уже не рисую почти ничего хех
1 - пак векторных иконок на одну из 5 тем, я выбрала еду 
2,3 - принт на день психического здоровья для шмота, продаваемого для благотворительности
4,5,6 - календарь с кактусами лол. я и пара моих одногруппниц должны были создать его полностью сами и с нуля, включая опрос рандомных людей на улице(а какие календари вам нравятся?? а какого размера?? а за сколько бы вы его купили????)фото, компоновку, верску и подготовку к печати включая все технические требования к файлам. тут я кинула только некоторые мокапы
7,8 - дизайн приложушку для синхронизации виджетов на телефоне и экрана смарт тв телека
9 - целый стиль ивента, у меня был воркшоп по хакингу. нужно было создать дизайн для плакатов, листовок, визиток, роллапов, рекламных продуктов и другого говна почти всех возможных форматов и размеров не прошло и года....... 
[id317122755|прастите 🚬🚬🚬] они не должны были умереть.. HOLD YOUR BREATH AND COUNT TO TEN THEN FALL APART AND START AGAIN

сессия- самое подходящее время, чтобы вспомнить о [id142155067|реквестах] 
настройки яркости-контрастности на моем ноуте очень своеобразные, поэтому я хз, насколько тут норм цвета... ураааа телефон доделали еееее
(моя часть еще с 23 августа)
меня очень смешит, что на размытой версии рисунка перед собой я увидела не ракетку(ето же ракетка?..), а бокал.. ну и решила продолжить эту алкогольную тему...... сейчас бы одних девочек рисовать когда 4 часа назад я собиралась спать, я ну совсем не ожидала, что нарисую что-то сегодня и тем более, что это будет Ланка.......... Ладно ребят отписывайтесь наверн вряд ли от меня чето уже ждать можно очень уж жизнь поменялась   вы заказали мою голову я подаю вам признаки жизни есть два стула блин да ладно
рисую [club123278685|ОЗЁРА] так ну в уфе уже вроде должно быть двадцать шестое
С ДР ЗАМЕЧАТЕЛЬНАЯ НАША [id189540631|БРАГNНЯ] 👽 ого не 1:1 [id142155067|реквест] 
с лицами у меня всегда случается какая-то херня, так что портретик лишним не будет  мм головы  все еще пытаюсь выйти из кривоты, но пока не оч удачно
не могу в детей, зато могу в кроссоверы))
ааа не знаю как-то МДА но ладно пусть [id153315575|будет] комары блин задрали ееее лето  до егэ 08 часов 24 минут 06 секунд сказать нечего  вернулась домой после спонтанной недельной поездки в казань и привезла вам расти и гейл на фоне татарских просторов пиксельный реквест для [id153315575|анестезии]
ну надо же пробовать что-то новое  реквест фо свит [id45274929|надин] ❤   ежедневный день космонавтики [id62091397|★]   тематические дни с кирюхой с этой недели, которые мне пришлось рисовать кучей в один день.. [club68628546|такс такс такс што тут у нас мемы мемы мемыы хахах наканецта]  пусть лежат все вместе 
реквесты [id253751249|раз] [id261706297|два] [id58236635|три] [id115774632|четыре] [id277145250|пять] [id121485062|шесть]
последний раз медовую акварель держала в руках в начальной школе, пока что вообще не понимаю, что тут к чему. поэтому спс, что разрешаете для тренировок юзать ваших персов как-то с этой учебкой в последнее время ни сил, ни времени нет на рисовач. спасибо, хоть три выходных сейчас будет
редро на пшеничную [id146084189|намитьку] 14го года 
((скажем так.. НЕ УДАЛОСЬ))
🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾🌾 подъехал реквест для [id15179343|йокки]
не знаю, какие у них взаимоотношения, но я бы вмазала на месте каура в любом случае при виде такого фейса и ножниц
лицо гарри получилось таким смешным, что мне стало жалко его перерисовывать что-то слащаво-ленивое, но зато [id153315575|отп] 
разница в росте гражданина вишневского и гражданки огурцовой потерялась где-то вместе с фоном судя по моей ленте, сыендук перевел последнюю серию, а значит, я могу со спокойным сердцем кидать билла
ну вот и закончилось гравипадово, фолкс

upd захотелось тэгов
#gravityfalls #billcipher скучающие шизики на связи почему бы не написать наконец-то хоть немного связную инфу о мурах
подумала я
и написала
рассел "расти" мур, бравый алкоголик-тунеядец, безрассудный и довольно ленивый, его редко можно увидеть благоухающим или побритым, но это не мешает ему быть душой компании. работает курьером-пилотом в службе доставки "топинамбур", бывший военный, с давних пор не ладит со своим старшим братом(отцом гейл). вне состояния алкогольного опьянения расти становится хмурым и даже серьезным, благодаря чему он еще хоть как-то держится на своей работе. 
эбигейл "гейл" мур, деятельная и чудаковатая племянница расти, которая работает с ним в "топинамбуре" в качестве помощника. она не отличается эрудированностью и начитанностью, но ее смекалке и фантазии нет равных, пусть ее идеи частенько и безумны. умеет ломать четвертую стену и доставать из пустоты всякие вещи, например, свою катану. несмотря на хилый вид, она очень сильная.
"тетушка рыба". просто говорящая рыба-меч, которая дает мурам умные советы, считая их недоумками(в принципе, так и есть). иногда расти использует ее в качестве оружия(ну рыба-меч же, в конце концов), чему тетушка рыба ну вообще не рада.
мир расти и гейл- летающие острова, между которыми они летают на своем летающем корабле-развалюхе, доставляя всякий хлам, так как серьезные посылки им уже никто не доверяет. во время работы они не гнушаются устраивать "марафоны", цель которых- посетить как можно больше кабаков. они постоянно обмениваются парочкой колких фраз, но это делает их только еще более сплоченным и крутым семейным дуэтом 🏄 лилиан прилегла в пруд спасибо за 200+ подписонов ❤ ❤ ❤
кирибан фо [id21542684|Юлия Саган] ну прямо шквал обнов ((с др михалыч))
ребятки, а какие вам нравятся поэты/стихотворения? поскидывайте 😌 [id189540631|мда] сложно сбежать из дурки, когда ты шизофреник и тебя пугают местные березки камбекаюсь с реквестом фо [id115774632|Алиса Кросс] что-то из недавнего

сижу думаю мб снова реквесты открыть с новым годом ребят будьте счастливы ❤ ❤ ❤ подарок от меня, как тайного санты
хочу сказать, что у меня оч хорошее настроение(((такое бывает))). чехи мне одобрили внж, завтра поеду в мск вклеивать визу, я сдала выпускное сочинение по литре, которое оказалось довольно простым. а еще вчера мы забацали пряничный дом :______) я кину его в комментарии
даже то, что я в очередной раз заболела, а на улице плюсовая температура и снега не предвидится, меня почти не расстраивает 
всех с наступающим нг, и надеюсь, у вас тоже все будет замечательно!! я всех люблю почему-то большинство на реквестах попросили нарисовать их персонажей в состоянии алкогольного опьянения..)
[id160888380|раз] [id210317521|два] [id83648531|три] [id261706297|четыре] бип бип мусоровоз приехал моя часть отдельно+ весь телефон нарисуй, типа отмудохал кого-то молотком, как гослинг в драйве
мои рисунки нагоняют на меня тоску как же неохота что-то делать я весь день бегала и всех доставала с этой датой, чесслово
на пикче нет ни одной отсылки к фильмам, но кого это волнует)) не меня)))))))
#BackToTheFutureDay hmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm [id98604979|ЛИЗА!!!!!!] хочу передать привет маме папе бабушке дедушке и моему другу глитчеру
[id234595897|реквест] кому напуганных 14-ти летних мальчиков?? /поднял руку/
ЖМИ КЛОС, ЕСЛИ ПРИУНЫЛ ОТ 10 СЕРИИ((( фотографировала на телефон, поэтому графон конечно мда)))
всю прошлую неделю развлекалась на тематических днях, теперь всю охапку сливаю сюда и снова быстрые [id138308409|девочки-реквесты], на этот раз с битой наперевес
и стереоскопией в комплекте очередная онеме девочка из альбома [id157193060|реквестов]
персонаж любит цветы- я люблю рисовать цветы
ну и вот пока болею, могу красить реквестоны
в сегодняшней программе у нас [id170992602|НИНДЗЯ] рекв для [id226345754|ханза]

в твиттере молчал, чтобы было ВНЕЗАПНО
ну бля)) ЩВАОИВЛЫЧИЖТУАДТУСДЦТАШЦРЗЦВЗ стэн вдохновил меня нарисовать что-нибудь еще по мультам
оч-оч люблю #overthegardenwall, первое время после просмотра вообще в восторге была покрывая все вокруг себя духом тамблера, реквест #2 летит к [id123859981|Рубену Викторианову] реквест #1 отправляется к [id160888380|Стасу Попову]
на фон положила хер увы ланхолия тян пытается опровергнуть свою репутацию "рисователь одних дрищей", в чем ей помогает пампушечка из истории [id45722338|Олеси], которую, я надеюсь, она в скором времени дорисует 😏 продолжая акварельную тему
(((ето кисточка если че я никогда не рисовала акварелью))) [id153315575|не знаю, че написать, ну разве что] ДА ЛАДНО ОБНОВА [id86551155|реквесты] [id143926722|реквестики] трейд с [club73146523|Hrimfaxi]
рисование киборгов и я- это не очень совместимые вещи, но спасибо параноид андроид, я что-то выдавил из себя
извиняюсь за задержку [id146084189|реквест] [id86551155|реквест] [id189540631|реквест] [id221858295|реквест] для [id231929179|Alisa Kanikovskaya] и [id160888380|Stas Popov] 
сори за халяву, портреты- мое слабое место
ну предположим, для паблика в 130 челов пойдет [id153315575|Я ЛЮБЛЮ ТЕБЯ ДО СЛЕЗ] 
песню нарыл самую сахарную из всех, что есть
просто она единственная позитивная песня про любовь в моем плейлисте, и текст милый гвоздь сегодняшней программы реквесты а пока что персы из супер комикса поехали
реквесты [id179276426|Maria Tochka] и [id253751249|Night Day] пацантрэ давайте-ка кирибаню на 150
реквесты [id249092646|Yulya Petrova] и [id230785542|Jebel Rs] 
халяву в прикрепленной записи все еще раздаю в неограниченном кол-ве весперуза с кроликом и мячиком для [id189540631|брагини] [id121485062|шок контент девушка играет на банджо в черном костюме босиком в шляпе в пустыне среди кактусов смотрите только на ланхолия тв] [id134713181|реквест] хз 